AczelSetTheory/Operations/Separation.lean
@@ -4,12 +4,17 @@ import AczelSetTheory.CList.Filter
 namespace HFSet
 
 /-- Filtra una lista nativa evaluando la proposición P bajada a Booleano en cada elemento -/
-def filterCList (P : HFSet → Prop) [DecidablePred P] (A : CList) : CList :=
+def filterCList
+  (P : HFSet → Prop) [DecidablePred P] (A : CList) :
+    CList
+      :=
   match A with
   | CList.mk xs => CList.mk (xs.filter (fun c => decide (P (Quotient.mk CList.Setoid c))))
 
-theorem filterCList_extEq_extEq (P : HFSet → Prop) [DecidablePred P] (A₁ A₂ : CList) (hA : CList.extEq A₁ A₂ = true) :
-    CList.extEq (filterCList P A₁) (filterCList P A₂) = true := by
+theorem filterCList_extEq_extEq
+  (P : HFSet → Prop) [DecidablePred P] (A₁ A₂ : CList) (hA : CList.extEq A₁ A₂ = true) :
+    CList.extEq (filterCList P A₁) (filterCList P A₂) = true
+      := by
   cases A₁ with | mk xs₁ =>
   cases A₂ with | mk xs₂ =>
   have hP_resp : CList.P_respects (fun c => decide (P (Quotient.mk CList.Setoid c))) := by
@@ -19,7 +24,10 @@ theorem filterCList_extEq_extEq (P : HFSet → Prop) [DecidablePred P] (A₁ A�
   exact CList.extEq_filter (fun c => decide (P (Quotient.mk CList.Setoid c))) hP_resp xs₁ xs₂ hA
 
 /-- Axioma de Separación (Subconjuntos) -/
-def sep (A : HFSet) (P : HFSet → Prop) [DecidablePred P] : HFSet :=
+def sep
+  (A : HFSet) (P : HFSet → Prop) [DecidablePred P] :
+    HFSet
+      :=
   Quotient.liftOn A
     (fun a => Quotient.mk CList.Setoid (filterCList P a))
     (fun A₁ A₂ hA => by
